覺唔覺男仔失戀好辛苦

為左塊薄面又唔可以好似d女咁呼天搶地咁喊同叫春，飲完酒之後反而仲空虛左

利申 初戀 散左三個月

我都係啱啱分手，只可以係屋企自己喊，出到去又要帶面具做人

我同你一樣呀巴打
表面好似無乜事
但係其實好撚傷

認同
前年7月散 個人好頹但平時係做9upper 所以為左面皮係人前9up 但一到夜晚就同兄弟玩命式飲酒
係好難過 但一段日子後總會沖淡

但只係淡，頭先個朋友同我講個ex既野加啱啱知同佢以前成日去既餐廳就快執，現在真係想訓都訓唔到

我都半年
日日都灰死

exact7ly 總係有啲時候會諗起 但有苦自己知

根本唔會同人講 一來怕人笑 二來我唔似會比人飛
只可以上黎而到講

Long d表示完全感受唔到另一半既愛
話就話男女朋友 但係佢又唔會放相個d
因為女朋友係台灣人 我話想出年返香港讀近佢 可以放假都飛去搵佢 佢就話可能去法國讀一年 咁我就話留返係uk 近佢啦 諗住聖誕都有得一齊過下咁 點知佢係到話咩我揀讀邊唔好考慮佢 叫我揀個對我好既 但係明明之前佢就係想我返香港讀 呢家只係long左3個星期已經咁 都唔知點頂
同佢係我身邊個時判若兩人

唔覺

覺 想講出黎又唔知同邊個講 日日扮開心扮冇野 其實個心不們拿住拿住 發夢見到一齊開心既時光 睜開眼才發現你已經唔會再覆我一句

散左差唔多半年
就開心左咁耐
振作呀巴打

咁你就記住哩種感覺
因為之後你唔會再有

失戀男女都辛苦

失左4個月多d

男仔失戀真係好辛苦

男人就唔會

same here, 一齊左幾個月, 失左2星期
係朋友面前扮冇野, 扮灑脫, 扮開心
好多朋友話好彩幾個月, 應該傷得唔係好深
但其實每晚返到屋企, 睇返d合照同信就會好sad
有時仲忍唔住喊左出黎, 邊撚個話幾個月就唔會傷唔會痛
只要真心愛過, 那怕只係拍左一日拖, 都可以好撚痛架

點解要比我睇到呢個post⋯⋯
分左手4個月，仲係成日諗起以前啲嘢，唉⋯⋯

好同意有巴打講只要真心鍾意過 真算係一日都好痛
我上年6月散 只係拍左個半月但真係將成份心意放晒落去 好多年冇喊過但嗰陣係可以喊到收唔到
直到依家都忘記唔到佢呢排仲要同番佢做朋友 我都唔知幾時先可以放低

我都覺呀 巴打身同感受

少事啦